岩岩行過元朗有陣傷感

聽威利唱歌嘅人仲多過一街之隔嘅朱凱迪